安察洛堤肯躝未

歐洲最強宇宙仁比你用到廢哂 我地拜迷就一定要見到隊波拎歐聯冠軍先收貨 話知你聯賽幾勁 拎唔到就躝啦垃圾安狗🤦🤦🤦

唔明點解仲有面留低 🤦🏿🤦🏿

如果軒基斯一直教落去，應該可以年年衛冕歐聯

係...其他教練太廢 搞到我地宇宙仁無得年年拎歐聯冠軍 屌佢老味😭😭😭😭

還我哥帥😭

咪又係輸俾西甲

哥帥辣殺，拎唔到歐聯
還我軒帥

安帥今晚入四強喇清

v92好波

都要躝 主場都可以輸波 唔知醜🤦🏿

yes

黑b好波

屌拜狗好撚廢牙😭😭😭

教練問題 拜仁用返軒歷基一定年年拎歐聯冠軍

唔好吹太大，2014，2016，2017邊個教拜都贏唔到皇馬

ac安=巴哥
巴黎安=曼哥
拜安=拜哥

得，幫你請個摩連奴，使兩億爭六弟

走啦

躝啦垃圾安狗

哥狗年年入四強都要比我地拜迷屌 你隻死安狗仲廢過哥帥 幾時死呀

有哥帥我洗比人黑😡